有無人記得上年DSE口試姓黃個幾個人

今日無聊睇youtube，揾翻呢條片。
想問有無人知道佢地最後口試幾多分，好想知道。

唔知佢地仲係咪keep到fd